呢排痾屎好臭

唔知關唔關天氣事
又硬又臭

下世小心啲

臭到痾完出黎 同事都問我啱啱係咪痾屎

濕熱？

食反佢 下次柯出來就冇咁臭

人地話屎臭你要圖做乜鳩，聞個手機mon?
今次有圖我就真係屌老母